有無上班族telegram group?

返工好悶，做人無意義，感情失意
無就開個啦

提下大家，聽日先星期四

🙃

獨自去推po

有4個啦

5個

6個
歡迎大家

好熱鬧啦

F5

14個啦
差你咋喂

早晨

Push

返到公司

10點鐘，夠鐘屙屎

Pish

唔踢人

new link

個group係咪仲存在？ 可以加我入去傾？

does not exist wo

yes... boring..